有冇平嘅牙醫推薦?

想洗牙同照下智慧齒
因為有啲痛，唔知係蛀牙定生緊智慧齒
利申仲讀緊書 budget around 4-500

push

毒撚冇人理